跪求好聽/冷門英文歌

平時鐘意聽開 Lana del rey Melanie Martinez Troye Sivan James Bay Hozier Birdy Norah Joans
依啲類型 有無英文歌好介紹

The Lumineers

Sex after cigarette
Daughters